<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/pl/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Quick Start</title><link>https://scratchaddons.com/pl/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Installing Let&amp;rsquo;s get started by installing Scratch Addons. Scratch Addons is available in both Chrome Web Store and Add-ons for Firefox.
Chrome Web Store (for Google Chrome and other Chromium-based browsers) Add-ons for Firefox (for Mozilla Firefox) Zaczynajmy To get started, you need to access the settings page of the addon to see the functions of it.
Locate Scratch Addons on the toolbar and click it.</description></item><item><title>Często Zadawane Pytania</title><link>https://scratchaddons.com/pl/docs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/docs/faq/</guid><description>Ta strona zawiera listę najczęściej zadawanych pytań odnoszących się do dodatku Scratch Addons
Co to Scratch Addons? Dodatki Scratch to rozszerzenie przeglądarki „wszystko w jednym” dla strony internetowej Scratch i edytora projektów. Zapewnia funkcje i motywy (nazywane wewnętrznie dodatkami), zarówno dla strony internetowej Scratch, jak i edytora projektu. Misją Scratch Addons jest połączenie wszystkich istniejących rozszerzeń Scratch, skryptów użytkownika i stylów użytkownika, opracowanych przez kilku członków społeczności Scratch, w jedno, i stworzyć łatwo dostępne miejsce, jednocześnie pozwalając użytkownikom wybrać, które z nich włączyć.</description></item><item><title>Aktualizacja rozszerzenia (przejście)</title><link>https://scratchaddons.com/pl/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/scratch-messaging-transition/</guid><description>Rozszerzenie Wiadomości Scratch znajduje się w Scratch Addons! Co się stało? Rozszerzenie Wiadomości Scratch (stworzone przez Griffpatch) został zaktualizowane i teraz nazywa się Scratch Addons. Click the Scratch Addons icon in the extension bar to check out the new redesigned messages summary!
Scratch Addons also includes many other Scratch related features. To enable them, go to Scratch Addons settings. For example, you can turn on Scratch Notifier to get browser notifications when you get new Scratch messages.</description></item><item><title>Dodatki</title><link>https://scratchaddons.com/pl/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/addons/</guid><description>Dodatki Ta strona zawiera listę wszystkich dodatków znajdujących się w Scratch Addons.
Ta strona jest nie dokończona! Jeśli chcesz nam pomóc ją tworzyć, przeczytaj opis tutaj.
Widok listy Na tej stronie specjalne dodatki będą miał obok siebie symbol Jajka Wielkanocnego. ' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Ukryta funkcjonalność Próbnik kolorów 2D 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker.</description></item><item><title>Dodawanie ikony do nazwy ustawień</title><link>https://scratchaddons.com/pl/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</guid><description>Aby dodać ikonę do nazwy ustawienia bez powodowania awari,
Upewnij się, że nazwa pliku ikony nie zawiera myślników Napisz @ICONFILENAME.svg jako ustawienie w pliku addon.json Dodaj plik @ICONFILENAME.svg w folderze /images/icons/ Edytuj plik /background/load-addon-manifests.js, aby dodać nazwaplikuikonyIcon: &amp;quot;@ICONFILENAME.svg&amp;quot;, Edytuj /addons/scratch-notifier/notifier.js, aby edytować ustawienia powiadomień.</description></item><item><title>Lista zmian</title><link>https://scratchaddons.com/pl/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/changelog/</guid><description>Dziennik zmian Wszystkie znaczące zmiany w tym projekcie będą dokumentowane na tej stronie.
Uwaga:Ta lista zmian jest skrócona. Sprawdź szczegółową listę zmian. v1.24.3 2022-02-09 Najnowsza ¶ Bug fix: addons not working on forum topics if &amp;ldquo;more forum toolbar buttons&amp;rdquo; addon enabled Bug fix: editor addons sometimes not loaded Linki Wydania na stronie GitHub Stan repozytorium w chwili wydania Zmiany zrobione w tej wersji v1.</description></item><item><title>Niewspierana przeglądarka</title><link>https://scratchaddons.com/pl/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/unsupported-browser/</guid><description>Nie wspierana przeglądarka Scratch Addons nie wspierają przeglądarki, której używasz. Aby rozpocząć, użyj zaktualizowanych wersji Chrome, Firefox lub innych opartych na nich przeglądarek: Chromium 80+ Chrome 80+ Pobierz Jak aktualizować Microsoft Edge 80 + Pobierz Jak aktualizować Opera 67+ Pobierz Jak aktualizować Brave 1.3+ Pobierz Vivaldi 2.11+ Pobierz Jak aktualizować Wymagania systemowe: Windows 7+ OS X / MacOS 10.</description></item><item><title>Pożegnanie!</title><link>https://scratchaddons.com/pl/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/farewell/</guid><description>Pożegnanie! Scratch Addons został odinstalowany. Dziękujemy za korzystanie z rozszerzenia!
Możesz zainstalować dodatek ponownie klikając przycisk powyżej. Możesz wyrazić swoją opinię na stronie Dodatków Chrome lub na stronie Dodatków Firefox.
W oparciu o twoje powody z odinstalowywanie rozszerzenia, oto kilka innych rzeczy że możesz robić.
Mający problemy? Proszę powiedz nam tutaj lub stworzyć pewien kwestia tutaj. Brakuje jakiejś funkcjonalności? Powiedz nam tutaj lub zaproponuj tworząc zgłoszenie lub opublikuj to na stronie Dyskusji.</description></item><item><title>Style użytkownika</title><link>https://scratchaddons.com/pl/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>Po co one są? Style użytkownika pozwalają dać kod CSS na stronę Scratch - użyteczne, żeby zmienić wygląd elementu na stronie.
Jak dodać styl użytkownika? Upewnij się żeby odświeżyć rozszerzenie ze strony chrome://extensions po zrobieniu zmian do dodatku. Przejdź do ustawień Twojego dodatku (addon.json) i dodaj wartość &amp;quot;userstyles&amp;quot;. Ta wartość musi być deklaracją listy. Każdy obiekt w liście musi mieć dwie wartości &amp;quot;url&amp;quot; i &amp;quot;matches&amp;quot; &amp;quot;url&amp;quot; musi być linkiem do pliku CSS &amp;quot;matches&amp;quot; must be warunkiem na jakich stronach styl ma być włączony Przykładowa deklaracja:</description></item><item><title>Userscripts</title><link>https://scratchaddons.com/pl/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>Po co one są? Userscripts allow you to run code along Scratch pages - you can do stuff like add buttons, enhance the Scratch editor, or anything you can imagine.
How do I add a userscript? Make sure to refresh Scratch Addons from chrome://extensions after doing any changes to your addon.
Go to the manifest of your addon (addon.json) and add a property called userscripts&amp;quot;.
This property must be an array.</description></item><item><title>Witamy!</title><link>https://scratchaddons.com/pl/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/welcome/</guid><description>Witamy! Rozszerzenie Scratch Addons zostało zainstalowane pomyślnie!
Dziękujemy za instalację. Mamy nadzieję, że podoba Ci się Nasze rozszerzenie!
Zaczynajmy Krok 1 Kliknij ikonę rozszerzenia Scratch Addons Znajduje się ona w prawym górnym rogu przeglądarki. Użytkownicy Google Chrome muszą kliknąć ikonę puzzli, aby ją znaleźć.
Krok 2 Naciśnij ikonę koła zębatego, aby przejść do strony Ustawienia Spowoduje to otwarcie strony Ustawienia, na której możesz skonfigurować sposób działania rozszerzenia.</description></item><item><title>Wyślij Opinię</title><link>https://scratchaddons.com/pl/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pl/feedback/</guid><description>Wyślij Opinię Masz coś do powiedzenia na temat Scratch Addons? Daj nam znać za pośrednictwem tego formularza opinii.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Wysyłanie...', statusSuccess: 'Wysłane! Dziękujemy za opinię!', statusFailed: 'Coś poszło nie tak. Spróbuj wysłać wiadomość ponownie' } Nazwa użytkownika w Scratch lub inne identyfikatory (opcjonalnie) Twoja opinia Wyślij listę moich aktualnie włączonych dodatków (zalecane) Wyślij Alternatywy Jeśli potrzebujesz alternatywy, oto kilka opcji.</description></item></channel></rss>