<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/fa/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/fa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>افزونه ها</title><link>https://scratchaddons.com/fa/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fa/addons/</guid><description>افزونه ها در این صفحه همه افزونه هایی که در Scratch Addons وجود دارند فهرست شده است.
این صفحه ناقص است و برای تکمیل تصاویرآن به کمک شما نیاز داریم. بیشتراینجا بخوانید.
List view In this page, an easter egg addon will have an egg symbol besides its name.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Easter egg 2D color picker 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker.</description></item><item><title>تغییرات</title><link>https://scratchaddons.com/fa/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fa/changelog/</guid><description>تغییرات همه تغییرات قابل توجه به این پروژه در این صفحه ثبت می شود.
توجه: این تغییرات به طور خلاصه بیان شده است. برای مشاهده تمام تغییرات همه تغییراترا بررسی کنید.
v1.24.3 2022-02-09 Latest ¶ Bug fix: addons not working on forum topics if &amp;ldquo;more forum toolbar buttons&amp;rdquo; addon enabled Bug fix: editor addons sometimes not loaded Links Release page on GitHub Repository state at release Commits made on this version v1.</description></item><item><title>خداحافظ!</title><link>https://scratchaddons.com/fa/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fa/farewell/</guid><description>خداحافظ! Scratch Addons حذف شده است. از شما برای استفاده ازاین افزونه تشکر می کنیم!
با کلیک روی دکمه نصب در بالا ، می توانید افزونه را دوباره نصب کنید. همچنین می توانید نظر خود را در صفحه افزونه Chrome یا صفحه افزونه Firefox بگذارید.
با توجه به دلایل حذف افزونه ، در اینجا موارد دیگری وجود دارد که می توانید انجام دهید.
Having problems? Please tell us here or create an issue here.</description></item></channel></rss>