<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/ru/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Начало</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Установка Давайте начнём с установки Scratch Addons. Scratch Addons есть в магазине расширений Chrome и дополнениях для Firefox.
Магазин расширений Chrome (для Google Chrome и других браузеров, основанные на Chromium) Дополнения для Firefox (для Mozilla Firefox) Приступим Чтобы приступить, Вам надо получить доступ к странице настроек расширения, чтобы посмотреть его функции.
Найдите Scratch Addons на панели инструментов и нажмите на него. Usually, it is on the top-right corner of your browser.</description></item><item><title>Установка</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/getting-started/installing/</guid><description>Из магазинов расширений Scratch Addons есть в магазине расширений Chrome и в дополнениях для Firefox.
Магазин расширений Chrome (подойдёт для Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft Edge (&amp;gt;79) и других браузерах, основанные на Chromium)
https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco Дополнения для Firefox (подойдёт для Mozilla Firefox) https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/ Из исходного кода О релизах в GitHub Страница релизов содержит код и файлы установки для всех сборок Scratch Addons для разработчиков, а также зеркало сборок для магазинов.</description></item><item><title>Создание аддона</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</guid><description>Нужное программное обеспечение: текстовый редактор, Chrome.
Если возможно, отключите расширение Scratch Addons, которое Вы скачали с магазина до продолжения, чтобы избежать проблемы.
Step 1: Read about addon basics Не забудьте прочитать эту статью, чтобы знать терминологию.
Шаг 2: Сделайте fork/клон репозитории Или скачайте как ZIP, если хотите. Иными словами, просто скачайте исходный код локально.
Шаг 3: Загрузите расширение в Chrome Примечание: рекомендуется Chrome для работы с аддонами. Всё же, аддоны также должны работать на Firefox.</description></item><item><title>Часто задаваемые вопросы</title><link>https://scratchaddons.com/ru/docs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/docs/faq/</guid><description>На этой странице перечислены часто задаваемые вопросы о расширении Scratch Addons и проекте.
Что такое Scratch Addons? Scratch Addons — браузерное расширение «всё в одном» для веб сайта Scratch и его редактора проектов. Он даёт новые функции и темы (которые называются аддонами), для веб сайта Scratch и редактора проектов. Миссия Scratch Addons — соединить все существующие Scratch расширения, юзерскрипты и юзерстили, которые разработаны некоторыми участниками сообщества Scratch, в одно место с лёгким доступом, давая пользователям выбирать, какие нужно включить.</description></item><item><title>Extension Update (Transition)</title><link>https://scratchaddons.com/ru/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/scratch-messaging-transition/</guid><description>Scratch Messaging Extension is now Scratch Addons! What happened? Scratch Messaging Extension (by griffpatch) has been updated and is now called Scratch Addons.
Click the Scratch Addons icon in the extension bar to check out the new redesigned messages summary!
Scratch Addons also includes many other Scratch related features. To enable them, go to Scratch Addons settings. For example, you can turn on Scratch Notifier to get browser notifications when you get new Scratch messages.</description></item><item><title>Аддоны</title><link>https://scratchaddons.com/ru/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/addons/</guid><description>Аддоны Список всех аддоров, которые созданы в Scratch Addons.
Эта страница не доделана и нам нужна Ваша помощь докончить изображения. Подробнее здесь.
List view На этой странице у пасхального аддона будет символ яйца рядом с его названием.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Пасхалка 2D-палитра цветов 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker. Hold Shift while dragging the cursor to change the values on a single axis.</description></item><item><title>Добро пожаловать!</title><link>https://scratchaddons.com/ru/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/welcome/</guid><description>Добро пожаловать! Scratch Addons был только что успешно установлен!
Спасибо за установку. Надеемся, что Вам понравится расширение!
Давайте начнём Шаг 1 Кликните на иконку расширения Scratch Addons. Она в правом-верхнем углу Вашего браузера. Пользователям Google Chrome надо кликнуть на иконку пазла, чтобы найти иконку Scratch Addons.
Шаг 2 Нажмите на значок с шестерёнкой, чтобы зайти на страницу настроек Это откроет страницу настроек, где Вы можете настроить, как расширение работает.</description></item><item><title>Не поддерживаемый браузер</title><link>https://scratchaddons.com/ru/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/unsupported-browser/</guid><description>Неподдерживаемый браузер Scratch Addons не поддерживает браузер, который Вы используете Используйте самые новые версии Chrome, Firefox или других браузеров, основанные на этих, чтобы начать работу:
Chromium 80+ Chrome 80+ Скачать Как обновиться Microsoft Edge 80+ Скачать Как обновиться Opera 67+ Скачать Как обновиться Brave 1.3+ Скачать Vivaldi 2.11+ Скачать Как обновиться Системные требования: Windows 7+ OS X / MacOS 10.</description></item><item><title>Отправить отзыв</title><link>https://scratchaddons.com/ru/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/feedback/</guid><description>Отправить отзыв Have something to say about Scratch Addons? Let us know through this feedback form.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Отправка...', statusSuccess: 'Отправлено! Спасибо за отзыв.', statusFailed: 'Что-то пошло не так. Попробуйте отправить опять?' } Имя пользователя Scratch или другие обозначения (необязательно) Обратная связь Отправить список моих включённых аддонов (рекомендовано) Отправить Alternatives In case you need an alternative, here are some choices.</description></item><item><title>Прощайте!</title><link>https://scratchaddons.com/ru/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/farewell/</guid><description>Прощайте! Scratch Addons был успешно удалён. Спасибо Вам за использование расширения!
Вы можете переустановить расширение кнопкой установки выше. Вы также можете оставить отзыв на странице расширения Chrome или на странице дополнения Firefox.
На основе причин удаления расширения, вот некоторые другие вещи, которые Вы можете сделать.
Есть проблемы? Расскажите нам о ней здесь или создайте проблему (issue) здесь. Отсутствует функция? Расскажите нам о ней здесь или предложите её, создав проблему (issue) или создайте пост о ней на нашей вкладке обсуждения.</description></item><item><title>Список изменений</title><link>https://scratchaddons.com/ru/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/ru/changelog/</guid><description>Список изменений All notable changes to this project will be documented in this page.
Note: This changelog is summarised. Check the detailed changelog for all of the changes.
v1.24.3 2022-02-09 Последняя версия ¶ Bug fix: addons not working on forum topics if &amp;ldquo;more forum toolbar buttons&amp;rdquo; addon enabled Bug fix: editor addons sometimes not loaded Ссылки Страница релиза на GitHub Repository state at release Количество commit&amp;#39;ов, сделанные на этой версии v1.</description></item></channel></rss>